{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 마의태자용소마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、ペンションによって入室は拒否されます。この場合も払い戻しはできません。 滞在中は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も該当規定に合わせて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも許可されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在中は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も該当規定に合わせて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽やアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけますし、バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 398
    }
}